企硬！ 黑警衰硬！

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線